去元朗裝修既大家注意

注意 入元朗裝修既手足 一定一定要上齊裝備
裝備已經唔再係好似野餐時咁輕便

野餐 大家需要既係防護裝備 但裝修既朋友 除左防護裝備 一定要有其他裝修用既裝備

記住 不能只防護！！！ 否則無力還手

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

推呀！屌你地老母！

推一推 唔該

沒收丁屋 取消丁權

唔推既話 好驚兄弟淨係去做沙包

坦白講 本人都係圍村人（非元朗圍村）

但香港 更係我既家 不能容忍 琴晚既警黑合作

仲有帶齊裝 唔好俾人點相

推推推推推

推

留名

推爆佢啦吊

經濟制裁，
租客約滿快啲搬走，
唔好專登入去消費…